arca Dwarapala
Patung Mini
patung Gajah Putih
Patung Dewi Kwan Im
Patung Satria Gatot Kaca
Patung Buddha Empat Wajah
Patung Joko Dolog
Patung Bekantan
Arca Manusia Purba
Patung Giok
Patung Barongan
Patung Warak ngendok
Patung BARONGAN DEMAK
Patung Warak Ngendog
arca Siwa
arca Ganesha
Patung Maria
arca Wisnu
Arca Joko Budhek
patung setengah dada Soeprijadi
Pisak
Patung Bunda Maria
patung Bung Karno
Patung Yesus